[預測]政府對621升級行動反應

最近政府不斷吹和風，從616大遊行後既動向可以預計政府對升級行動既反應：
1.

只要唔係重要建築物，例如立法會、政府總部等，基本上可以肯定住港九新界既街道警察都會任你佔領，唔會抵抗。對佢地黎講，最好就係越佔越多，等你不斷失民心

2.

繼續採取緩兵之計，你有你搞，佢有佢繼續工作，無視你地

呢2個肯定係當前我地要面對既最大問題，因為好明顯我地既優勢係會除時間不斷流勢

大家集思廣益可以點做。

無架, 無真普選奈唔到政府任何何

推 大家一定要解決呢2個問題

出坦克